依家有啲連登ＡＣ，講嘢一時一樣

大家都只係交下戲維持氣氛啫

PR公司ac

點解要用放大功能上連登

駛唔駛教到咁撚大隻字呀

視力差

老花

可能樓主係銀髮族

好似冇矛盾

呢個人好似 之前係2017 定18考警察嘅post好似佢有份

打J都開始無力